求4000左右畢直 27'打機mon推薦

有好野益你 我買左個4900 打機mon 但對我來講太大 想賣左佢 琴日淘寶直運上來 lg34uc79g 34吋唔知你岩唔岩 144hz 咩都齊 係冇盒 手多掉左 🌞

呢個價位最好一定係C27fg70

2k

有單？

有意不過冇盒